據報最少 20 澳洲國會議員支持立《人權法》 制裁侵犯人權人士

立陶宛36位議員 聯署支持香港反抗國安法 並促請政府收留香港人

今日發生咩事咁多好消息

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區